{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"Woof\" ja liputan sabaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen inimestele hea s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma huppan ringi ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"V√µin olla valge, pruun v√µi must."},{"text":"Olen v√§ike, karvane loom."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib vees ujuda."},{"text":"Mul on lame nokk."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen suur ja hall pika t√ºvega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Igal √ºhel on unikaalsed triibud."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Mul on kahvliga keel."},{"text":"M√µned on m√ºrgised, m√µned mitte."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on palju teravaid hambaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"S√∂√∂n teisi kalu."},{"text":"Elan meres."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan Arktikas ja mul on paks kasukas, et soojas p√ºsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad k√ºlmad kohad."},{"text":"Ô∏è Olen valge."},{"text":"Ô∏è Jahin h√ºlgeid."}],"options":[{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Polaarkaru","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen teele. Ma viin su kooli! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljud inimesed saavad minuga koos s√µita."},{"text":"Peatun spetsiaalsetes kohtades, kuhu inimesi peale v√µtta."},{"text":"Olen suur ja kollane (m√µnikord)!"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad, aga ei oska laulda."},{"text":"Ma v√µin sind teise riiki viia!"}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"K√§in vee peal ja v√µin vedada palju inimesi ja asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma h√µljun."},{"text":"Olen suurem kui paat."},{"text":"üòÄ Mul on sadamat vaja."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Laev","isCorrect":true},{"label":"Jet Ski","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vajan tasakaalu."},{"text":"Mul on pedaalid."},{"text":"Sa v√µid mulle helistada, et anda inimestele teada, et sa tuled!"}],"options":[{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Trits√ºkkel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"K√§in radadel ja viin inimesi erinevatesse linnadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è R√§ndan metallr√∂√∂bastel."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."},{"text":"J√µuan tihti jaama."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen auto, mis v√µib sind igale poole viia, kui maksad juhile. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tavaliselt meeter sees."},{"text":"Sa v√µid mind rahestada t√§naval."},{"text":"Olen tihti kollane."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled ning kiirustan h√§dasolijaid aitama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen alarms√µiduki t√º√ºp."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Aitan inimesi, kes on haiget saanud."}],"options":[{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Tow Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan ehitada suuri asju. V√µin raskeid asju t√µsta ja liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è N√§ete mind tihti ehitusplatsil."},{"text":"Olen v√§ga tugev."},{"text":"V√µin t√µsta v√§ga raskeid klotse."}],"options":[{"label":"Buldooser","isCorrect":false},{"label":"Kraana","isCorrect":true},{"label":"Dump Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"V√µin reisida kosmosesse! Olen v√§ga kiire ja pointless tipus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma uurin uusi maailmu."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"‚ñ´ Ma l√§hen v√§ga kaugele Maast kaugemale."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Olen jalgratas, aga k√§in √ºlikiiresti! Mul on gaasi vaja, et minna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on mootor."},{"text":"Teen k√µva h√§√§lt."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µites tuleb kanda kiivrit."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}